-MI TIENDA --------  https://www.reydama.com

SUSCRBETE  http://goo.gl/RmIz9O

Dale a me gusta!! Ponlo en favoritos!! Comenta!! me ayuda a seguir
No te pierdas Ms Videos!! Suscribete!!: 
Canal gameplays----- http://www.youtube.com/user/Juanjogameplay
Canal ajedrez--------- https://www.youtube.com/user/Reydama
Enterate el primero de lo que subo,
sigueme en twitter!!---------- https://twitter.com/juanjogameplay
Trampa en el medio juego  Ajedrez
Para mejorar nuestro ajedrez es necesario profundizar y adquirir los conocimientos tcticos necesarios que nos harn ganar nuestras partidas de ajedrez cuando el jugador contrario no los detecte.